Rose,要求所屬公司解除合約

source:

邊個黎

識佢老鼠咩